IPHONE6趺左落水 本身HOME鍵壞左

1個唔覺意趺左落屎坑到
之後極速拎返上黎 但已經花畫面
想即刻熄機用風筒吹 但醒起本身粒HOME鍵已經壞左
平時都係用IOS內設個粒的(輔助功能代替HOME鍵)
即係呢家機都熄唔到 就咁吹驚佢爆炸
呢個情況係咪死左9成嫁喇?

放入冰箱一晚試試 抽乾返啲水
之前有巴打試過整返好

如果環境許可
不如出部新機?

而家出新機會唔會唔抵
硬係覺得好快到9月